sony幾時先有an11更新？

又話12月有，依家1月都未有。sony真係慢倫到

Samsung One UI都快過Sony

人生滿希望，唔好放棄

Sony HK最基本預遲半年

12月係台灣
1月係其他地方
香港就1月中
sony post好似覆過你了

等寂寞到夜深

除左US,JP,HK 其他全部1月前出晒

香港sony

屌你老母

香港sony垃圾過隻狗

笑死 sony已經係差唔多乜額外功能都無
三星有個one ui改都快過佢

韓狗野唔會用，我寧願用日本野都唔會用韓國野。三叔用過note 2同s7最後都係又慢又壞

3防手機，防水，防塵，防更新

傻仔先會推樓豬post
佢出名on9